覺得start up 公司做marketing點？

有無巴絲試過係start up company做marketing
Online / offline 都可以
可唔可以講下會唔會好難做到成績
係唔係要勁有創意先跑到數（like 數 ）？
會唔會好大壓力？

好睇個規模大唔大同老細肯唔肯比marketing budget你
不過一般黎講你預大部分野都要一腳踢，好就係學好多野，壞處就係攰到仆街

Tech ? 比人當Condom

start up無咩budget好難做

假設間公司有人融資 或者有金主/大水喉
但未必會花勁多budget 係online marketing

好難做 做唔好你會整死前線

申利 我係比人整死過嘅前線

絲打做邊類型start up? Apps, Retail定飲食？ 可唔
可以講下難處係邊，點整死前線？

我紅爸 b2b start up
難處係唔夠錢做 而且就算後線做左都冇咩即時成效
你唔可以期望有咁多budget 想搵sponsor搵人support都好難

公司幾有錢都好
唔肯放budget同無錢無分別

留名

start up=港資細公司=做撚死你

咩行業呀，飲食業定tech ?

Startup得sales and marketing，好少剩marketing
乜都要一腳踢，design, artwork, output, media, production
唔識cs, 少少code, sem, google analytics 基本上你會收皮
利申：依家係大公司，齋brief agency做野

好難請人，真係要請個十八般武藝，有大水喉都要請到幾個有潛力既人，但呢類人真係咁好彩比你請到都唔易留住

見到依到好似好多Marketing巴打，想問吓依行係咪真係有返工無收工咁誇張 就快grad仲諗梗好唔好入依行，有無咩意見

要拍片，寫文，諗idea,見客，design，排版，文書
打code，web ，乜都要識

sales+mkt真係好撚戇鳩 我要去見客撚有時間度橋做埋D artwork design先?
仲要睇埋FB page寫文 又要同IT夾睇下可以點support

startup做mkt真係食十舊屎都唔掂 不過總係有人可以一日做足廿個鐘 只係唔會係我
成個月頭班車返工尾班車收工真係冇幾多年命

唉屌
洗濕左個頭
有得揀千奇唔好揀start up公司marketing